STEAM鎖區問題

是咁的
想玩Metal Gear Rising
但係撚屌FYK鎖區
我上gamesplanet買KEY左VPN開STEAM active會唔會出事

有機會

收紅信

如果玩大D
去AWS用US REGION開部EC2去active算唔算物理跨區